老實講，溝女/搵女朋友，個女仔真係至少要順眼

雖然我知咁樣好仆街
我都知唔應該咁膚淺咁著重外表
抹煞晒所有樣中下既女仔係好膚淺既事
一個人既價值，唔係單單睇樣

講係咁講，但自己仍是犯賤
始終都過唔到自己果關
一旦個女仔樣中下，就點樣都會冇愛情feel ，最多係做到好朋友

唉
點解我咁膚淺

p.s. 真係做唔到聖人唔睇樣, 儘管我知我唔應該咁

大家覺唔覺我好仆街
即使受過教育既啟蒙
都係要對樣順眼既女仔先會有feel

聖人唔睇樣但會上青樓
你揀人人揀你，愛美好正常嘅

真係辛苦哂你

各花入各眼 ok既

你揀人 人揀你
你嫌人唔靚女 人地都嫌你唔靚仔
雙向姐

有鳩的妖魔

都係呀

你個樣咁毒 我都未嫌棄你

根據同一道理 唔怪得咁多連登毒撚要叫春冇拖拍

要知道相由心生呢個道理。 所以樓主冇錯。

因為個個都要揀樣順眼 (樣中等or above) 既異性

但個世界邊有咁多
加上你揀人，人揀你

超 你估你唔睇樣
人地就唔睇樣咩
都on9既

我覺得人類始終都係動物
就算對方唔係話靚, 但始終都要順眼
除非雙方都性冷感

利申: 我認我膚淺

但順眼同靚又有 d 唔同
可能十個人裡面, 九個覺得你唔順眼, 但有一個覺得你順眼咁
好睇個人

我都係
同個樣靚拍拖時佢好多時缺點都變優點
樣柒時就樣樣都好難頂 難頂到有種放棄人生放棄夢想既感覺

你冇做錯到

一定架啦
樣衰點有feel
就算唔靚仔 至少唔可以係樣衰啦
利申 條仔上上樣

我自己都係
我ex唔係話靚 但正正常常對我黎講係好順眼
姐係第一眼識佢已經覺得 咦 ok wor

分左手之後因爲周圍無咩女識 所以上討論區識下d女仔
都傾左唔少 又有樣睇 但真正順眼既真係少之有少
佢地樣未算去到樣衰 但唔順眼就硬係爭dd
因為大家未了解深 一開始係有少少膚淺架啦 睇下外表

有冇人有同感
其實姐係first impression

如果對一個人有feel 就算豬西肥婆你都會覺得佢順眼

走肥面尖已經好好

根本全世界既男人都係咁 d肥婆下仲成日ff有男人剩係睇內在